6.12 三個月 多謝香港人

6.12 三個月了
如果唔係612 我地可能依家已經被送中
再回想番中信同煲底下既激戰
每一幕都歷歷在目
好多謝每一個係612奮戰過既香港人
你地全部都係勇武！

希望受傷既手足早日康復
被捕既可以平安無事
祝願大家一生平安

光復香港 時代革命

誠哥

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好成日漏左添華道反攻既手足
佢地係呢邊都出左好多力嫁

多謝哂全部係612企出黎出過力既每一個！
我地繼續努力！

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612好疊馬

推

希望大家係每方面都盡做

抵制黨鐵既 請繼續
抵制奶共餐廳既 請繼續
文宣連儂場 請繼續
唱國歌既 請繼續
人鏈既 請繼續
上庭告警察既 請繼續

總之覺得有用既 乜撚都盡做

如果唔係 死去既 被捕既 手足 永遠唔會原諒我地

Pish

因果由國
容港治己

願榮光歸香港

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲響透
建自由 光輝香港

B
在晚星 墜落徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

回望番6.12 ，其實大家都願意早到既